國法通過幾時熄得？◔_◔

都俾d時間我搵定另一個討論區囉唔該 ◔_◔

不過未熄一日都會留低囉 (◔_◔)

想追隨G妹既腳步離開呢個傷心地..

微博好吗？

兔兔有冇諗過 ◔_◔

5色睇殘體語 ◔_◔

樓主留個i豬科勞下

幾年前bam左 ◔_◔

腳趾mui

我唔敢想像..

G妹留低聯絡方法得閒約出黎傾下kpop同舊歌

重要同腳趾姐繼續分享金曲

兔兔係咪帶埋班老婆仔一齊走 ◔_◔
國兒仲包緊二奶睇佢都唔理

嗯學友兄都有諗過 或者再開i豬
你地都可以PM聯絡 ◔_◔

我會俾佢地走先..

但英文唔掂 ◔_◔

未熄一日都會繼續？ (◔_◔)

國兒幾個舊奶兔兔會否帶埋 (◔_◔)

佢到底有幾多個二奶..

前望去 默然面對 再去追尋 那怕累

起碼兩三個掛兔兔 ◔_◔

我心只得一個

咁專一

不過個心係芯..